U記牛仔識買係咪會等199先買？

如題

當你等到199， 又會想等到99先買

以往$99都執到靚野，近年$99得返D柒色/柒款...

唔啦，我次次都198先買

依家咪$199 囉 行商場一分鐘平均都見到兩三個人着

鍾意咪著囉，多人著證明好睇

又平又冇咁敢同厚, 係ok
不過太少色

會減到99

白色牛最盡見到59

以為uniqlo唔會咁平

Agger
周街都iPhone啦 咪又屌住用